黑哨蛆集中恥笑區

想問下兩黃果陣有咩感受
呢種感覺我地季季意甲都感受到

除左保方基本上個個唔使可憐